點解仲有咁多人唔明 無地方聚人係唔撚使玩

仲可以講話唔公佈地點
大家各自發揮
最尾咪個個都比人ss
然後狗多過人

岩岩有人吹雞話港島重狗
轉九龍啦
九龍就唔重狗？
港島調10架eu去九龍最多30分鐘

點解524有得玩
係因為聚到幾萬人
迫迫下就迫出馬路

而家仲叫人分區=分區比人逐點擊到

唔好再沉迷85 101 反蒙面法開花果日
而家啲狗既部署唔會再比果個情況發生
同埋我地亦都無之前咁多人

認清事實

【集思廣益】下次行動有無可能先利用黨鐵聚人